疑似幣少架法拉利撞咗埋欄桿

7字牌簿

法拉利真係襟玩

冇得直版任驗啦

最快撞死撚埋

琴日fb group見過有片 燈位大腳比油跣胎自炒

弊少：我琴晚如果渣GTR，我洗炒?

幣少洗唔洗劏車
有意用劏車價收 反正全世界都知你架野炒過

呢d 360咪50萬左右

呢d 360咪50萬左右 ，不過佢呢部而家炒完就.......

邊個

又話炒虛擬貨幣有幾億身家

一定唔係佢揸啦

大賭李嘉誠個大佬揸

炒幣又勁，炒車又勁，弊少勁呀

幾時坐獄呀